假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

當年好多巴打都因為某D明星唔夠歲數而抱憾
同時又有巴打被發現用Ali做煙霧 其實想屌鮑姐
過左兩年 組合又多左好多
我先
本身想簡 邱淑貞+黎姿 不過加埋先99歲
所以都係Ali(37歲) 再加.....

趙雅芝(65歲)

好難喎大佬。。。

羅霖
李若彤

完

鮑姐+ y
y為任意女性

李若彤
李嘉欣

耆

毛舜筠 (59) + 佘詩曼 (44) = 103

棋靈王入嚟未

汪明荃+倪晨曦

鮑姐+汪明荃

200歲都嚟啦大佬

羅蘭姐+黃美棋

古天樂+邱淑貞

葉劉

張兆輝, 吳彥祖

佢唔係明星，係掃把星

顧紀筠+ 朱慧珊

比唔比玩人鬼情未了

邱淑貞+朱茵